有冇人驚個疫情驚到有啲心理唔平衡？

已經驚到冇點返工，連落街都避免
有時搭車見到啲拖gip友都下意識走開，好驚自己會中招

次次係公司食飯都要洗5次手

手都爛，最驚D垃圾同事上完大陸又唔講

呢排有啲唔舒服都驚到癲

我試過發惡夢屋企無晒口罩，又試過發夢好似置身world war z咁
個夢係幾恐怖

渣ga
我連口罩都無戴過

只要一聽到支那狗話，或者聽到人咳就心都離一離，一日數十驚。

真係好驚
仲有飛機由終国飛過黎

一聽人清喉嚨，我就會急步有咁遠行咁遠

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》